部機無畫面 有時開到但用一陣就reboot 係咪死display

Mon線插display果時有時開到機有時開唔到嘟四聲 用到果時用一陣又會自己reboot之後嘟四聲又開唔返 但係張卡個風線有著 係咪打左柴

重插ram試下

火牛壞多。